如果人生係一隻game，我一早就已經delete咗

香港呢個server悶撚到抽筋
咁嘅垃圾game全球仲咁多億人玩
痴撚線

淨係識做人

玩game 可以好多目標，唔好被遊戲商控制。

刷過個首抽咪好玩

話明刷都唔係一次就得
仲要刷百鳩幾次
諗起世世代代都番工就想嘔

game 可以無課咁玩
但人生game就要被逼日日課金玩

懂性之後知道首抽差就已經可以即重刷啦
有需要返工已經可以重刷

咁嘅pay-to-win垃圾驚

後悔創錯角
揀黃種人把撚

唔係你自己創角色嘅game

最hardcore game, 全部野隨機抽而且無得重刷
如果係一隻game, 部機都打撚爆佢